賣咗部mate 20x之後本來想買s10家+，好失望

試過s10+，好lag好慢, 開個相機要成一秒鐘, 前置鏡頭以為wide, 其實係冇,只係正常鏡頭加一個長鏡。

mate20x 前鏡好濛好白好垃圾，後台不停活動好討厭。

而家目標係小米9國際版，有b7 b28, 去旅行好重要，前鏡算wide, 好過s10+.

小米以前用過， 雖然係知支那機但係維修好過華為三星lg，而且update係我所見過所有牌子最頻密嘅，就算小米max1而家仲可以有update。

唔係噃！三個都係垃圾

最終都會買三星，等下先

小米=大陸雞，用完就掉得

小米 max 1 miui 10 行 Android 7

試過華為真心番唔到轉頭

華為試過兩部，連中兩次伏。